有人影到架的士司機點撚樣開車撞手足!

@dalj_k

推
幫手去twitter 推下

Pish

其實真係好撚野 咁撞法個司機都死唔去

Push

屌 謀殺

被撞手足情況點

除咗攞咗電話外，結果點？

屌佢老母謀殺

好撚嬲

好撚心痛

retweet

Retweet 煲大佢

Retweet

想知邊間的士台？

屌，推

護旗的

Push!

屌那星呀!!!!!!!!!!!!!!

屌
條仆街斷哂手腳未